我就係栗田，你問我答

有冇比姪魔射中過

有無數過畢業前比人叫左幾多次死肥豬

姪魔有冇迫你做ptbf

你重D定大田原重D

有，我地成日互射

100@hr ，我倒貼比你（不過要喂飽我 ）

你瘦左仲有無咁大力

呢個我都識答你
一定係栗田

推到蛾王有咩感想

有冇同峨王做過愛?

有，成日雙手打丁練力

你推蛾王定蛾王推你

對上一次見到自己條撚係幾時

有冇女朋友？

你個名 多左個真

有，大大力

第二個嚟架

啱啱姪魔幫手影比我